覺唔覺依家啲人迫連尼住ban 5毛係想搞死連登？

對5毛無一個清晰定義，而又無實際證據去證明某會員言論係收左錢，好易會ban 錯人，連登只會成為一言堂

有人話要搞個委員會ban 5毛
即係搞小圈子，實質同支持小圈子特首無異
民選委員會又敵唔過pr 公司

有人話要連尼住ban 5毛
呢鋪擺明放佢上枱，ban 錯人，ban漏人都俾人屌
Ban 還ban，你連仔有咩證據話我收左中共錢發放言論？我真心藍唔得？

我勸連仔咪ban 5毛，只會愈搞愈衰

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

想重複一次高登亂BAN人而收皮既景象

可能指對推動極權方面
如支持中共
如支持電話卡實名制
如支持落實廿三條
如支持落實起牆規管網絡世界
之類之類

以人海戰術表態支持
可讓政權光明正大地聲稱有市民支持
用作推動上述政策的籌碼
最終能令政權得益

P.S. 鳩嗡

風向撚好識玩

聽佢講就死啦，叫人戴口罩都可能俾人話撐政府藍絲

根本無清晰準備去ban 5毛係會食得屎

仲有班黃世柒親衛隊

係度恐嚇話唔ban5毛會有人另起爐灶最代連登

一味靠嚇，跟本無清晰定義5毛就就去ban 人只會搞死連登

世柒公開叫人搞鳩連登，正仆街

我呢啲人ban硬啦
我永遠都會提住金紫荆人鏈

唉我唔講咁多嘢啦，我只係想已ban 會員唔可以重返連登啫就係咁簡單

Btw終於有人屈我係世柒分身？

喂，我俾你個fd屈係世柒分身添喎，你老友癲撚咗喎

邊個我 fd？邊個我老友？

幸福繽州喎你唔記得佢？

我覺得幸福繽州已經可以入你個on9 list到

呢件真係賤種嚟

幾時做咗佢 fd 我唔知嘅？
同佢有某啲事情上有共同諗法
嗰一刻做佢隊友一同反駁他人就叫老友？

咁你依家點睇佢呀？

我唔識你哋口中嘅魯柒
我只能當佢普通會員看待
你想我擺佢入 list 就具體交代原因

大家想睇好戲嘅，就睇依個thread, 睇下魯柒點穿煲

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屈人屈毛，仲有屈人玩分身

仲有引戰，洗版

你自己諗

無特別睇法
呢啲純綷兩邊人瘋狂謾罵
睇咗陣已經無意慾睇落去

咁你唔話鳩佢？連我依個世柒狙擊手都俾佢話到係世柒分身喎

你仲唔話鳩佢？

扮睇唔到呀？雙重標準？

點引戰法
有冇話邊個出手先

越描越黑

你唔洗問下封鎖係點解先？p牌仔

就係佢，由果個post 嘅post 1 開始睇

哦，慢慢屈，我好驚呀

你就真係讀下書啦

咪話咗...

okok 得得同你話多次

「哎呀幸福你唔好再亂入人哋 POST 洗版啦 」

指責完

洗唔洗再同你加多幾句粗口點綴下

P.S. 完全無睇哂你哋之間點嘈，純粹係有人要求下作出指責，由於上述指責屬違反個人意志所為，故有關人士切勿屌我老母，我咩都唔知咖

唔止啦，佢屈鳩我係世柒分身喎，何止引戰呀？

佢同屈毛黨有乜分別呀

雙重標準

依個係佢同genzo 嘅嘢，同我依單唔同呀

你老母臭閪呀，我世柒狙擊手都俾你話撚到去世柒分身？

屈毛黨都無你咁勁啦屌你老母

收皮啦你老尾，你揚撚咗魯柒，摺返埋你個post 到自言自語啦

嘩屌，乜幸福原來你咁撚仆街嘅，做乜柒屈鳩人係世柒分身啫，你同屈毛黨有乜分別屌你老母臭閪食屎狗，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀，雙重標準。

咁 pepethefap 而家你下到啖火未

唔該，唔係覆我呀，係覆佢呀

你覆我有乜用呀

Why not both, on9仔

下啖火？你玩嘢呀，唔該你兜口兜而屌鳩佢老母臭閪

你轉述返畀佢聽都係一樣
呢啲雞毛蒜皮嘅事都攞嚟講好無謂

仲有叫佢同我道歉，兼係佢個post 話返佢係屈人仆街嚟

嘩屌，乜幸福原來你咁撚仆街嘅，做乜柒屈鳩人係世柒分身啫，你同屈毛黨有乜分別屌你老母臭閪食屎狗，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀，雙重標準。

P.S. 傳聲筒勿插

嘩，你唔好話我係你老豆添

叫佢係佢個post 到同我道歉，佢屈我屈毛添，明明我都無屈佢毛

大家都一人少句喇，家和萬事興，對方唔係五毛就無謂持續互相謾罵，應團結共抗共匪五毛戆鳩。

你做到咪得囉柒頭

你係魯柒單嘢我之後再同你計

幸福你咪同佢耍個冧囉
你哋係咁互屌唔厭咖咩
是旦一邊讓步
跟住你哋之間鍾意 block 又好點都好從此不再往來算啦

佢？我會同一個已ban 會員客氣？

佢前前後後ban 完又入返嚟，成個過程有四次，你叫我同佢客氣？

你玩嘢呀？佢有無同我客氣呀？

條友屈我屈毛就當無嘢？佢係已ban 會員我會當無嘢？

大把人知道佢係魯班七號，得你當睇唔到，我唔怪你

但係你叫我點下啖氣呀？

你收皮啦，睇下我仲要幫埋雪兔果份屌鳩你添呀你老味，笑鳩人毒撚挖人瘡疤

正仆街

做乜負皮我，我磨菇咖

係都係你俾地址，我搵人打撚柒你啦on9仔

我都俾人負皮緊啦，你都會介意負皮？

我都狙擊咗魯柒四次，都唔爭在依次啦係咪呀

唔係睇唔睇到嘅問題
係我根本唔識你哋口中嘅魯柒
我只可以當佢普通會員看待
而當有啲諗法大家都係一樣嘅時候
一齊討論下亦無何不可
唔明點解會有人用呢點嚟攻擊我

你on9 㗎？

攻擊你？我叫你主持公道呀

明明我同你都係同路人，你竟然見住果個人同你同聲同氣就當睇唔到？

「魯柒」有無人同佢開個網典
最好頭文後理交代清楚佢正身同分身一切一切所引起嘅問題
相信唔只我一個唔識呢個人
咁樣畀其他人屈我同佢好熟真係好無辜

你有乜瘡疤俾人挖呀？

話你魯柒就係挖你瘡疤？

你唔係魯柒，你點會介意呀？

又穿煲

收皮你老味，你依條魯柒屈我屈得咁撚過癮，又話我係雪兔同世柒分身，仲要無證據？

收皮啦，屈人黨

你做唔做呀？唔做就收皮，做你就要做要誠心去做

唔好抵賴

地址呀？

快

1. 我唔係話你
2. 叫我主持公道咁睇得起我？？

唔好啦掛，我都同你屌柒完幸福啦，你叫我做呢啲嘢我做唔嚟咖，肯定出嚟個效果會仲衰過你哋互屌

叫佢同我道歉

係佢個post 到

佢都玩大咗啦，點解我唔玩大d呀

好撚噁心呀屌你老味

呢啲嘢你叫老鳳做同狙擊佢，效果絕對好過一百個 power_off

唔得，你都要幫手你唔幫手，點主持大局呀

點解無啦啦要我幫手主持大局

你同我收聲啦你老母，最撚無資格果個係你呀你老母

你仲要同雪兔道歉呀你老母

唉得啦得啦，你畀佢個 post 條 link 我

咁關你春事呀，依個係佢同其他人嘅事

依家係你同我地嘅事，收聲啦你

因為你成日話要理性睇每一件事呀嗎，依家對方錯咗啦，你仲雙重標準？

power_off死老母已經好慘, 絲打當係可憐吓條死剩種原諒佢啦

無？我成個post 都出曬嚟呀，又當睇唔到

提提大家
响高登整死兩革嘅
唔係五毛
而係左膠

不嬲都係左膠有問題

左膠亦可以係五毛，五毛都可以係左膠，可以無衝实

Power_off 唔關事，最關事果條友係幸福繽州，佢屈我係世柒分身，明明我都係有份話鳩世柒

黃世柒：你用殘體字，你係五毛一定要ban。你唔洗扮黃扮激

agger
講得好，已正皮

Go fuck yourself ur freaking disgusting

哦，慢慢俾佢踩，預撚咗，我講到明係世柒狙擊手

手足有咩可以幫手?

真，五毛自然有人屌
因言論立場ban 五毛隨時走火入魔

如果紅字就係絲
咁你都係絲
女人同女人嘈交
威力堪比核彈
我出返去先你哋繼續

會唔會咁on9 自己打自己呀傻鳩，小學雞

連登最憎聽真話 死5毛 pr 國安 黑警

你係呀，有問題咩？魯柒

道歉

你個post 得你自high 咋傻閪

大家有眼睇啦

咁你要睇下邊個做小朋友先啦

Btw 佢又屈我做屈毛黨啦，麻煩你屌佢

addsdaas

你起佢底咪知囉，入去睇下佢d謬論啦

所以？

依個post 本意唔好咩？

我都俾你屈係屈毛黨兼某人分身啦，緊係推啦

同埋你最撚無資格講嘢

魯柒

你？本身都無人想關注你啦

你個post 沉底關我春事呀？

嘩屌，乜幸福原來你咁撚仆街嘅，你自己係魯柒分身又唔認，仲要轉移視線屈鳩人係世柒分身，咁做你同屈毛黨有乜分別屌你老母臭閪食屎狗，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀，做埋啲嘢雙重標準，好快啲同人道歉啦你老母個賤閪。

P.S. 傳聲筒勿插，完全唔知發生緊咩事，仲有到底魯柒乜水嚟

痴線

定義好撚清晰
不嬲都係cctoy話你5毛就5毛